敘利亞庫爾德軍隊收復拉卡, 咁大件事竟然無人講??

ISIS既「首都」被攻破

關你撚事咩

有留意外霉就會知
鞭鞭屍又好屍安安又好